黃藍選擇題

from fb

買定離手

快啲送晒佢地上去